Dragonball Legends (17) 得羅莉者得天下

遊戲官網:

iOS link:

Play Store link:

(P.S. 日服同國際服既帳號係分開 所以兩個版本無法互相引繼，但PVP戰鬥係共通SER)

溫馨提示, 龍珠POST乃和諧討論區, 對於大部份問題的答案都可在第一頁找到
新手發問前請先閱讀以免浪費巴打們建立的功夫;至於1001的幸運兒,根據遊戲
規則麻煩開新POST. 歡迎新手放閃SHOW BOX等, 但請多上來交流, 友誼第一

【有用資料】
日文WIKI詳細攻略：
靈魂石掉寶率(重要)：
全裝備一覽:
英文WIKI：

屬性表:

每個角色代碼一覽

Q. 有無話抽到邊隻SP就要開局?

A. 其實刷到有愛SP角色就得 呢隻game定時會有必中SP活動 浪費太多時間去刷首抽不如輕鬆開局唔好錯過活動仲好

Q. 邊隻角色最勁?

A. 沒有最勁既角色 只有更勁既組合

Q. 點賺錢最好?

A. 打ex活動 有好多裝備跌 銀裝1件=1萬 金裝1件=3萬，有時會一次出2-3件 越難果關越易跌稀有裝

每件裝能力數字唔同 記得留返啲能力值高嘅(橙色燈係高數值 綠色燈係低數值) 拎廢嘅去賣

打PVP拎冒險卷 Z1華麗之都

Q. 點升級最快?

A. 做齊每日任務 所有活動解齊

至於角色升級 打主線最高等關卡最多經(1-5-6 HARD) or 打ex活動順便打裝賣錢

Q. 升唔升主角好?

A. 升 但優先度唔高 照計主角後面實有得buff 而且佢係目前唯一一隻光屬角

屬性五屬互有相剋 暗屬剋哂五屬(有隻王係暗 玩家角色暫無) 主角光屬就剋暗 所以主角打王有用 但因為目前得一隻王係暗 所以優先度低

另外升高仲可以用嚟素材 因為光屬唔會比人剋 所以可以當萬能key 升高lv暴力過關一嘢秒敵人&nbsp;

Q. 完美通關送嘅稀有章有咩用?

A. 可以入商店交換嘢(定時會有免費SP角色) 目前只有解任或者完美通關有送

最主要交換SP角色靈魂(現時係元氣悟) / 抽蛋卷

Q. 強化靈魂應唔應該開爆哂格佢?

A. 金錢有限 開到夠升下一階就算 通常開最近果啲 因為用少啲錢同靈魂 300級 600級可以各升階一次解放等級上限 目前上限係1000 等級影響能力目前遠大於靈魂格 升哂角色等級有閒錢再補格仔啦

Q. 點拎冒險任務委託書?

A. 主要打PVP 每場都有 排名/隨機mode都有

Q. 抽唔抽蛋好?

A. 每日兩點重置第一抽20石最抵抽 其餘量力而為 有愛就抽

Q. 食石回體好唔好?

A. 回體送5張跳過劵 刷靈魂刷錢特快 但前提係要完美過關 如果無特別需要抽蛋 用嚟回幾次體刷料都唔錯

最抵回法係開頭用石回 後尾用能量儲備回 因為回完頭兩次10石 後面越回越貴 20石30石40石如此類推 一日最多用石回10次體&nbsp;

Q. SP卷點有?
A. 定時會有活動送 等睇公告，最基本每個月頭有稱為超時空pool，該池肯定有必中sp活動

Q. 以XXX角色擊中敵人X次
A. 使用指定屬性的角色攻擊對方就能達成
紅(RED)、藍(BLU)、綠(GRN)、紫(PUR)、黃(YEL)、白(LGT)、黑(DRK)

Q. 咩叫超戰士?
A. 角色詳細資料最下底有”標籤“ 有寫就代表該角色係

Q. 點組隊打PVP?
A. 睇每隻角色zp(z能力)黎砌隊，其次考慮每隻角色6圍能力值及技能實用，普遍玩單種雜色隊(例如純種撒亞人(純西)、混血撒亞人(混種/混血)、人造人、菲利軍、再生隊等等)，亦有人玩兩種以上雜色隊(例如純西+混血、再生+混血等等)及純色隊(例如全紅隊、全綠隊等等)，但個人認為唔齊角唔適合玩後者，同埋會分薄戰鬥能力及純色隊會容易被counter，所以盡可能都砌前者組法(單種雜色隊)

Q. 點解畫面有啲LAG?
A. MENU -> 其他 -> 選項 -> 畫面 -> 省電設定OFF
基本pvp技巧
側滑 - 用完拳卡後，進行閃避動作(稱作滑行) 再出卡
前衝側滑 - 卡與卡之間(拳卡/波卡一樣)，進行前衝動作->滑行
前衝爆氣 - 卡與卡之間，進行前衝動作->儲氣(速度要快 儲一瞬間，如果最近距離用波卡可以儲氣耐D)
前衝爆氣側滑 - 近距離情況用波卡先做得到，進行前衝動作->儲氣->滑行(一樣速度要禁得快)
因為上次更新版本改弱側滑技巧(回氣速度降低、出卡速度低一階、回瞬閃bar速度降低、等待隊伍換人時間速度下降)，而增強預設出卡傷害，所以睇情況用側滑定預設
拳卡取消 - 揀拳卡即刻滑行，會取消攻擊動作，通常儲龍珠/消卡用
波卡取消 - 揀波卡即刻前衝，會取消攻擊後硬直，取消後可以即時用下一個動作，如出卡攻擊/滑行閃避

誤中1001
已經加返Q&A

NICE

回black巴個藍隊
試下18號換走做35
一黎35+打攻同射防buff
二黎可以呃對面以為你會出隻紫屬上場 唔敢出咁多隻綠屬

改漏咗

LM

嗰隊野有個尷尬位 就係超西得兩隻
一拳悟死先嘅話 超悟爸兩招輔助能力接近冇用
超悟爸死先嘅話 一拳悟喺界王悟死埋之前 食唔到綠卡以外任何buff

18號雙攻30好吸引
但老實講紫藍混隊最屈機

單手悟 超35 紫大波 超58 一拳悟 拉帝茲

我會換走隻菲利

我會拎界悟黎頂RR

冇超58

冇既玩藍隊唔太夠高攻
佢啲爆擊癡撚線 一拳一究極技打到紫波紅血

所以玩番劇場版算

單手悟+紫波+桃白白+拉帝茲+超58+（一拳/紅波/任意）

留名

新post LM

課哂福袋 紫波都係得一隻
4星飲恨

新post lm

d post 爆得咁快

之前一個月先一個post

因為個福袋

屌45rank 場場打50rank
唔夠佢地打呀 好勁呀佢地技術

比人三炒

有冇巴打可以指教下
宜家應該刷裝先定清任拎石先比較好
清任又要升啲EX去打關 但啲錢完全唔夠用
布羅利堆Battle任未打過 好多50石未拎
發掘戰鬥 堆僅以一名XXX通關 果40石又未拎過
一次過出咁多活動 玩到好Lost

終於打晒d rising battle

黑悟 35 m達 紫波 藍波都5*up
想買新春包但真係吸引唔到
成個pool得格比達想要

睇黎落左唔少誠意

最多想要多張古拉上5*
diu 冇野抽

拿石先必要時回體打。

緊急維修中，咩事

送返一千石黎好wo

送2019石喇

今次又送幾石

201912石喇要送

唔送即刻做0課玩家

起身無得清體

整耐啲派多啲

唉， 近排覺得隻game 幾悶，抽到紅毛 xxx都無乜心機

我未抽20石啊

習慣左番肛坐車要打pvp拎華麗
依家點先

10張新年pool sp券當冇事

我要哂 20張

黐撚線紫波個pool淨係每日廿石都抽到隻紫波四星

吊 未中過

我20石真係未中過，維咁耐送返體力卷來先好唔夠體力打任。

淨係20石都抽到紫波四星 枉我仲課左58蚊

邊個完先做邊個先
我自己拎緊40石ex角發掘戰

布羅利31號先完 拎5星
最後先刷裝

一隻紫波都無

維修咁耐唔送石

咪送左300

而家先有

太遲! 送多300

各位手足想問問你地意見，啱啱好有2300石抽唔抽4個step好定留石等之後嘅pool?
已有3星綠比達、3星界悟同2星比路斯

睇你想唔想搏
我尋日抽多4 step 淨係必中比魯斯

吊第4set咩都無

你都中左咁多 你好想要紅毛咪追 個人覺得依家無咩特別需要紅毛
有隻2星就夠用 叫做有個神之氣血BUFF
之後一定出藍

咁留石好了，唔該巴打

好，咁唔追了，唔該巴打

大王隊配隻綠達都唔錯

到時候超藍大家未又係狂課

係好撚柒勁
我無大王呀....玩唔到

大王+綠達+基佬隊長 = 屈撚機

依家十隊有八隊都藍紫隊
大王屌打紫色 基佬隊長/綠達屌打藍色
主要係因為紫色勁都係殺亞人 大王係屈死殺亞人.....

超藍達PLZ
一定狂課

每月儲300蚊 儲到出年今日狂課都得丫

另外三隻放咩嚟buff?
我大王四星，綠達同隊長都5星，想試玩

做隊長先，有關個成就送100石

Buff 菲利札軍/黃/綠角
我都唔太記得人地點組
我乜都唔齊玩唔到

係？ 基老隊長？

係，ex5

咁撚陰溼既LOL

博士同17號好似有關成就係40石

真係要逐關睇下

求教，請問柒達銀裝備同3倍界王拳金裝，邊關最易刷

金裝好似係EX4

thanks 巴打
刷極都未夠數

一拳悟 紅毛悟 超35
界王拳 單手悟 拉帝茲

除左紅毛悟 全五星 都幾好抽

可以雙紫/ 雙藍/ 紅藍紫咁出擊
夠打大王~

lm

嗚呀
特戰隊未升過
好多野要升啊
唔該曬咁多位巴打

個server 又好似虧虧地

個server 又搞乜 咁慢

我冇咗收登入獎勵同揀獎勵個畫面，唔知自己有冇收到

仲可以配隻紅布

新手想問日服想轉返中文有咩方法

重玩..

即係用中文既就唔係日服

pvp 係冇分日版定國際版

咁即係日版就唔會有中文啦

一早咁答唔得既，又叫重玩又剩

除左紫布外全有，值唔值得課618?。。。

追紫布未課囉
宜家紫布強勢 過百萬血

但你講真係好需要紫布 又唔算係

等超藍

特戰隊有sp果隻隊長就升先，冇就是但升一隻最好有得傳授必殺技的。

呢隊點睇
單手悟 紫大波 一拳悟 (主力)
超35 界王悟 拉帝茲

今日係福袋最後一日有冇巴打仲諗緊

用紫波用埋紅波

之前買左58追左紫大波5星
諗緊買唔買埋198 追界王拳/35 兩隻都冇5*

課啦 課啦

頭兩行498 頭3隻最高戰力都係紫屬

我都煩緊課唔課600蚊，好敗家

仲要全部都係西人，大王一拳一件

11點就完。

狗衝啦仲等

排骨飯戰力驚人

柒達 ex2 每2~3場出一次3~5舊

唔該巴打

係咁輸 不過扣7分 贏一場+51分

新AC 抽4STEP靠張卷中破壞神有冇用

石頭記

上到50rank係咁輸 之後熄左省電mode又開始贏返

diu wrong post

狂輸 今日比人估中至少二十次RR
最經典 一場三次 雖然我知佢唔係外掛 但我都嬲到report左

暫時未有用，不過遲啲出多啲角有用

等出天使

連輸十場 唔計電腦

咩事係咁輸

唔知 明明無咩做錯野 除左係咁比人估到RR 仲有成日都比人RR中最多血戈隻 或者RR錯人地 或者人地連一套已經無哂血

技不如人

有冇咩日本仔片學到野
成日比人閃完 人地打我又得 我閃完打人又打唔到

我呢排都係咁俾人估中 最嬲有場得返一滴血開rr 屌 得一種咭俾我揀 輸撚左

屌 明明我3隻滿血 仲要屌打佢 比佢閃走我RR隻大王得一血反殺我全隊 又中我RR
我已經數過第24次估中RR

嬲到掟爆部電話

屌 又輸 唉 今晚唔玩 咩隊都玩過 場場都差少少咁

十場入面贏三場 係電腦黎 我已經玩左三十六場 每隔兩三場都打電腦 卡住係46rank成3粒鐘

愈燥愈亂愈易輸. 去食D野, 休一休再打.
BTW,RR人唔好PICK射卡,感覺好多人PICK射卡.
簡單D PICK定一個位,唔想乜卡都PICK果個位果張

係喎 好多次比人估中都係射

乜解究打完真人後 連續5場電腦 無裝 1600lv

中bugs?

打緊第7場電腦

可能知你輸得多 比你打電腦贏番d

係咪個隱分太低 配對唔到

隻驚應該無隱藏分

但我仲打緊電腦 第十場

似network問題多,咪當刷下分囉.

原來49rank 6千幾分已經入左10000名以內

而家多番人拳卡

你地有冇係咁打電腦

屌你老母，我每場都pick 唔同都比人估到

成日因為打少個rr 輸

唔撚打

有鐵3角隊仲追唔追界王拳5星好
差一隻就5星
已經抽左兩round step
神悟5星 綠達都4星
反而最有用果隻就一直都唔出
定一話開始草石等下個pool

我琴日都係咁打到燥 我係連打18號任都比電腦估到呀

電腦估中另計啦 佢個場估中就一定中，要用sl大法先可以洗走
對面用rr 我有理無理淨係用拳卡唔洗煩
自己rr就用必殺/綠卡為主 無就拳卡多，波卡好易比人估中咁

本身有無課開?
無就儲石等下波step up (博有機會翻中界悟之如 又可以中新角)
有就抽多step都得

無 仲打緊玩家

我應對方法係pvp果斷收工
睇住d分5050咁跌真係會燥

下 我升到7千幾名 同埋連贏17場 升埋Rk50

通常到派成績表前兩日d人先會衝分上黎
平時大約7400分入1萬內 今次有2千石可能預多少少

到rank50打電腦+1分

贏既原因皆因輸的起
打得多就熟

岩岩呢場打埋升50rk 6千幾名

淨係課左今次$618同$58 sp卷
咁忍痛草石算了
35 界悟 都係差1隻5星
明明最唔想要就係綠達
但就係咁抽中綠達
所有抽蛋game都係讀心

Ex隻格比達難打到。出大技唔洗本咁。又痛

我都而家都覺得佢係最難打，好彩最後贏左
可以試多啲SL大法扭轉敗局

Sl大法 ? 側滑回集攻擊?

無計，隻格比太勁，唯有出狗招先贏到

3隻2000藍都打佢唔多痛
食佢連一套無半條。中大技又無半條。
佢又成日回血。 基本上打佢唔犯得錯 重要手氣好出到2次龍衝先得

屌又中

你參考下呢d片，雖然片主有啲符碌成份

痴線...好羨慕

隻綠達真係好撚好用
完全克住超悟爸，又高防
俾人RR完再開主動技回番血個下真係好撚正

有冇咩網 易D睇邊關趺裝易D?

我就係小號狂中綠達直上5星 但紅悟同界悟一隻都唔中 wtf，都唔知係好事定壞事

乜撚野事 頭先pvp 一拳悟rr紅布扣得三分一

仲有機會既

我勁多sp都係廿石抽返嚟，對上一個我all in嘅pool已經係超二飯，純粹因為有愛先抽，其他嗰啲pool我都係隨緣廿石就算，都中到好多新sp，反而all in超二飯嗰次我射咗兩萬幾石先中。

唔喇！主號中返紅悟、界悟、綠達 所以小號唔追

笨大還返俾你

幾點抽架?

冇話特別幾點抽，多數都係香港時間兩點伺服器更新之後入去就抽 不過呢兩日登入做完任就唔記得咗抽，變咗凌晨先抽，跟住就連續兩日中大波

試緊紫大波，一拳悟，35
加5星桃白白，17號，達列斯buff
而家有人用嘅黃屬得black 大隻達同菲利，得菲利有少少威脅

各位 今日福袋最機會 我決定課618

貼多次

有drop rate

你d buff都唔夠全面，3隻藍都食唔盡
你搵d 主buff藍色嘅做bench units搞搞佢先啦

我想問點組好 我都抽到隻想玩下

綠達撒亞人隊點組好

我自己就撒雅人隊，紫波，界悟，綠達，35，格比，拉帝

奶野 一係唔中 一中就兩隻紫波 浪費左張sp卷
界悟 同格比上唔到5星吊

原來今日先最後 我以為到3號23:00

課完 比我仆到紫波 同35

晨早第一下RR就比人估中
好彩最後技術壓制 已經出綠卡
媽呀

想問下大家關於使用屬於勇士特戰隊的角色最後ko敵人10次係要點解? 因為我已經用基紐去打都唔到

哇屌遇到個一萬分LAG機撚
佢全身得一個Z裝係紫布度
我全程郁唔到, 佢係咁打我
但最後斷左線我贏左
唔知做乜鳩 我中途開左錄影

紅波換走邊隻???
界王悟?定係超35好

終於都中

屌你老母第二場咋今日 第二次用RR又比人估中

朝早打好似易好多上分
夜晚打啲人勁好多 唔夠打

有時番工去痾屎都打番兩鋪

公司請我番黎屙屎~

日本課要9800 Yen

追咗好耐，58係悟爸，35係邊隻？

試下用特殊卡同大技 冇既話就打擊類型用打擊卡 射擊類型就用射擊卡 應該冇咁易中

我就係用綠卡

可以解答下嗎?

佢翻譯錯，係要最後KO戰隊隊員

之前巴打話有BUGS 我唔記得左點先解決到 好似唔知EX4 要最後一個對方既角色, 用基老特戰隊打死佢

對家見你開rr前未用過綠卡就實估佢

依家先打Broly新關，3體一關咁狗

哦 原來係咁 麻煩哂

SOR 係要最後KO戰隊隊員

Thanks

換走界悟

35=超3悟空 直譯

翻譯錯，係最後先殺戰隊10次

大家打到幾多分先穩定 我純粹想拎2000石
係咪要8000-9000???

平時7400左右入到頭萬名 今次有雙倍石應該要8千名到

你用名定係分黎計?

新手想問現在最萬用都係3隻大波自成一隊？

8000分啦 而家得7200有排打

我6800

慢慢黎囉 平常心玩

見到個6400分
都係48RK

一場比佢估中兩次 仲要係兩次都同一隻擋 屌！
比佢兩次RR中哂 明明我兩隻滿血 佢三殘血 屌..... 唉

點解咁黑仔呀尸月

跳過卷真係用得好快

最仆街係佢本身已經一血, 拎黎頂我 仲要反到我兩次....

癡撚線 4隻用咩都估得中 個機率係幾高.

有無人今日無左選獎畫面

有冇高階技巧可以教教小弟

練緊一招係用大技引佢閃之後直接開RR 收佢皮 仲慳埋閃

有冇日本仔PVP教學?

我係你就玩大王隊

紅波 大王 綠達 基紐隊長 M魔王 XXX

巴打 邊一隻係m魔王同xxx 同埋基紐隊長未五星玩唔到

你撒亞人隊都唔齊呀 大王隊反而齊少少
我唔記得左M魔王個真名LOL SORRY
紅杜拉格斯右手面戈隻

XXX係諗唔到, 你可以配隻紫大波

有冇EX呀, 咁少諗唔到:(

大魔王 好似魔童個隻

大王隊我齊呀 差大王

笛子大魔王？
你係咪講黃屬sp

M戈隻係藍色戈隻so
笛子係xxx我話諗唔到放咩好戈隻

但我自己建議再齊爾多就放 因為buff下血咁

呢隻？

我估佢講梗達普拉

應該係

頭先有個開必殺引我閃 之後開rr 好在閃完換左人再閃rr

有咁快手咩, 我必殺>RR 基本上係極快架喎, 仲有得換人再閃?????

有冇麻痺隊介紹下, 好想玩
屌比人用麻隊屈左一次機 好癲 無論你手速幾快 都打唔贏

閃完即刻換人就得 我打50rank果啲諗住用呢招打佢地 但十個有八個都唔會中 除非冇得換人啦

唔係掛咁快手咩真係可以 我暫時用過三次 無比人換過
不過我係趁佢一換人, 我就出大技 佢就閃 我再RR

好撚多高手 俾佢地屈到唔想玩

一時時, 有時會遇到4X RANK既新手 幾好升分
50RANK多數都係勁野

RR揀親射擊卡都好易比人估中

等電腦自己揀，生死由天定

想問下點解有人會係活動EX 關最後先放棄？

明明一定過到關

4500名直插9800名
由7000分跌到6700

電腦好似只會揀拳卡

電腦倒數完會簡第一張

靈魂石機率中文版

其實揀必殺技贏左九成九

最後一日衝分唔穩陣 怕會係咁輸 一分上落都好撚大

依家都唔係最後一日

我知呀 所以我宜家有得上盡上 又係上到七千幾卡左喺到

上唔到 得6700 屌 跌撚到

打左五日 五日前七前 五日後都係 我太廢

今日課埋金福袋，個pool爭古拉同邪念波，抽到18抽都未見都預左抽唔到，點知最後兩抽中晒2隻2

Btw連續出左4次超53

係咪7千3都唔穩陣

Btw 用左雙藍紫波隊 打pvp好似坐直昇機咁

咩分？ 點組

超53係咩黎

未來戰士

唔穩陣 不過夠技術可以拖到最後一兩日先衝

唔夠技術呀[/i]

打到上6903 聽日先打上7000
夜晚好撚多勁人
廢事比人打返落6700

難得隻閪悟空5星左
用佢黎打下撒亞人點睇

有幾好彩先可以中9998

幾時出新卡池 呃錢呀

聽日打多百零分

刷random攞委託都撞到一萬分，人地仲要認真打

超35, 手快打錯

超3悟空

咁要落番d純西加成buff

下星期三超時空 果斷pass

好想玩大王呀

放棄左防守 全攻形孫一族

拎拜高安打全暗隊好爽

全紫隊應該係打得贏單支黃
全黃就難打

單手悟 紫波 超35 桃白白 達列斯 拉帝茲
頭三隻破百萬血
變埋身見過150萬

係 硬撚到仆街 打唔痛佢 不過呢條友俾我三炒左

依家都好多全紫 頭先平屬rr打紫大波得扣到半行

依家好多時rr未必打死條友 不過咁先好玩

宜家pvp越黎越激 成日都要打到最後

點樣可以整lag 對手

而家輸親一定回報班仆街

連輸2場撞到個萬一分斷線流 哇屌加成差唔多一百分

姐係點 你加定佢加

3炒左佢

閪悟空都一百一十萬血

我比人估中RR又輸埋先會回報 嬲嬲地

我有加 佢我就唔知啦

佳大歡喜唔好咩

我就冇咩所謂 有分加

殺呀

對家斷線一定要report。唔好被d cheater覇位。

依家你又贏到開行 風水輪流轉

到派成績表個時 你會發現比起臨完之前排名前多幾百名
因為笨大每次結算會清走班斷線流

我都有report

係架咩 我未試過入10000

斷線流咩原理

7千4 可以停未
成日排到堆4546rk 就心臟病啦

我都係739x

總之個個都report 就得啦

淨係知有樣野用模擬器搞 實際唔清楚

有時打打下嬲嬲地熄game 會唔會比人report

會, 明明有投降做乜熄GAME

仆街喇 我唔知有投降 我次次比人估中RR 都會熄驚

仲未抽到布羅
課左4000石炒晒

再課啦

魔鬼

每日抽20石，最後一日重課

5星紫波會睇到另一個境界

我有
但桃白白差一隻先5星
先玩到紫隊

岩岩玩返 紫波好型

紫波萬歲

而家成個pvp 都俾5星紫波搞彎晒

好撚嘈 佢把鳩聲

佢把鳩叫聲好撚正喎
Btw依家好多人都有5星角 全靠個福袋

我買左600幾果個
都係中埋d垃圾
叫做有用都係幫我隻單手悟 同比達上5星
其他咩達列斯 bb車菲利 同笛子大魔王 係咁中

7500 冇多冇小 收工

夠用？

應該夠掛 上期都好似7300左右

多左一倍石喎 2000粒

我都好怕佢把聲，所以而家靜音

今日由6900打到上7500
收工先

對住純紫隊 超級比達一隻屌打哂3隻啦
好幾場 都係咁贏
見佢用純紫隊都知贏左半

油王比魯斯

幾多Rank開始啲人會勁 而家45

50

差300收工

高手高手高高手

呢隊野幾好用 明明好低防

轉左全暗隊贏多左

話說頭先想試下砌綠貓

有無人話比我聽 點解綠貓會食左m達個buff既

有畢屎！

大隻達屌打你

無BUG,M達加自爆係唔限TAG. 餃子都係.你無食到撒亞人果BUFF

原來係咁 以為bug

玩左1星期多d去到rank40已經覺得難打
好似唔夠人地隻英大力d

玩左一個星期已經打到rank40好勁架喇

差80
呢隊野好穩
唔錯

原來閪悟空咁高戰鬥力

8000分 收工 頂唔頂到3日？

我上網睇D教學
點解要左/右掃再前沖 咁樣儲氣快D

其實應該前沖再左再出卡

原來有POST既

有冇話邊間網絡好D?隻GAME個SEVER真係好廢

如果有LIST睇咩裝打咩關就好了..
因為D網得掉率..冇講出幾件

喂喂喂,你玩哂啦

因為唔一定會跌裝 揀機率最高個關刷

兩個ac都打到七千一分 繼續上

成日畀人FAKE閃...點攪好?

睇多d架仔片

終於仆中隻界悟5星

缺錢太嚴重，有乜建議?

冒險冒險同冒險

出普波fake你閃？
你閃完即換人 再閃

出卡fake我閃，仲要係冇換人，點樣可以咁快？同點解決？

你比人fake完 可以等一兩秒 佢郁戈下你先卡

出拳fake閃

拳卡？有時間上yt學下先
成日掌握唔到出拳卡之後幾時滑先岩啱

出左拳卡可以即閃引佢打你

我試過fake到人on99

比達任係咪bug 左

劇情挑戰係全星。6話+EX5話=11

屌佢老母
我真係懷疑有RR外掛
我呢頭用完必殺卡 RR咁啱又有必殺卡 咁緊係老撚都揀必殺卡啦
點知佢咁樣都估到我係用必殺卡咁神奇

咁都係條友-6簡必殺姐

真係好唔鐘意打排名

華麗之都出勁少

有冇人lastday再抽界悟，我未抽到…

我仲有20張

課啦 唔好諗

我試過華麗之都得成功3個出10個z能量

零課玩家

得返4日仲未講下次超時池

所以我只刷random

打左20分鐘pvp都未解到個昇龍日任

笛子大魔王我由冇抽到上4星 差一隻上5星

Random都會出金委託？

Random出既委託唔會有z能量
變左華麗之都一定係出錢

Ic

依家先知 未打過random

超時空池例牌更新前一日先係驚入面講登場角，始終唔係出啲大牌野
係月尾step up/rising先會前幾日係社區網講

之前時空池都有2-3日重疊

Pvp第22 24 26名個啲用外掛？

起碼唔會無啦啦比d垃圾食咗d靈魂同錢
仲有可以鳩打唔怕扣分
基本上放隻lv 1入去企就得

或者聽日有呢

7632 可以收工未

打到7千4左右上唔到 放棄
希望好彩扲到

希望補返隻邪惡Z能力 齊爾多好難入隊

追極都追唔到界空五星
反易連出兩隻柒達五星左

利申8007

咁你要等古拉 變身

今日唔打啦堅持每日100分

清完其他任都仲係得8粒

件裝難出到死 又唔好用

出完打擊卡再取消
係咪姐係昆人招閃?

咩卡都得 唔一定打擊

要點禁先CUT到招技

請睇#1

射擊cut唔到好難
拳卡就易

基本上打擊再取消唔會呃到人閃

random 少錢到傻
得3~4萬一次

對付成日狂掃側滑個d會呃到 呃完仲要繼續掃
老系都即刻打佢

高rk仲邊有人咁

捉蟲啦你

啲人勁撚咗好多
都係升滿強化板先打

未498唔好打rk

依加真係經常輸昇龍 唉
大家咁上下功力, 俾人估中都完得

我最有資格講
我經常比人估中
但老老豆豆 大家出既RR次數大約都係2-3次
如果一場比人估中一次 其實影響不大 但係如果你無第二次RR機會 （第一次出得太遲）就好大影響

因為其實有時唔好話估中 甚至會直接閃走/無咁多機會比你放RR(有時狂換人狂閃，你又無機會打中佢）

所以關鍵其實係第一次RR夠唔夠快
夠快既話 比人估中 你第二次RR個時間點都會快過佢
咁都係一人中一次 你仲要有賺到第一次RR打出黎啲血

依家先抽中綠悟爸其實仲有無用？

界悟依家四星 差一隻就五星
但係得番 2300 石
同時依家係 step 3
照笨大思維 我應該唔好追。。。。 佢就係想玩我。。。。

我都諗緊追唔追 想要神悟

我尋晚人品大爆發 本身由無界悟到四星界悟 三星神悟到五星 都係講緊1700石的事，頭先我引唔到手抽埋個1700
留番600石 因為唔足夠石再抽埋下個 step
中哂招咩都無，但仲有一張必中， 但我唔用住 玻璃心阿 驚。。。。

我抽晒

我抽左3 set

界悟好想到五星阿

界悟 5星問有用
姓魚都有buff

抽左3 set 淨係中過綠達兩次

其他全部係新年福袋既

新年福袋真係低吊
琴晚2000石先中兩隻ssr仲要有張係必中
平均成舊水先有一張sp

淨係新年福袋都幫左我黑悟空2星、界王悟3星、紫波4星 、一拳悟2星
全部升哂5星

因為抽中羅利
由登入GAME變返少許活躍
差D咩角色

辛苦儲一千石琴晚抽埋step 7 想要界王5星
點知兩隻神悟 6星了

格比達

其實果D HERO EXTREME洗唔洗升
我見你地好似都練？

只欠 格比達，35，兩隻 就齊6人party

圖中邊D要練滿先

雖然唔係holy trinity 聖三一，不過我覺得pvp 都應該幾勁，因為有超爸同蘿莉

今次跌排名跌得好慢

希望頂到啦 啲人贏下輸下咁上落應該唔係好大

而家仲係4千幾 唔會一晚跌到10000外掛

師兄幾分

排四千幾應該八千幾左右？

我7700都3947wo

我兩個ac七千四排六千八

7千6

係 我仲係2700

基老隊長5星+ 綠達+ 大王 + 紅波(5星) + 比克大魔王 + 邪念波
正呀呢隊野屌打依家個META

又冇資料新角流出。

因為rising battle有條件，淨hero隊同淨extreme隊
你唔趕月尾幫隻紅大波升星可以無視

暫時未有，不過之前有傳話係超嗰兩個女撒亞人

聽聞官方修正左電話來電bug
之前有時會lag左幾秒後話對方斷線 但其實計雙贏
依家好似會繼續pvp

所以先跌得咁慢 之前7400分先入頭萬分，正路依家可能7千分都得

喎係今日就係聽日有料

我之前都成日比人Gank

兩個煩閪 我都幾鐘意女大波 因為真係大波

其實我都想追5星神悟 但無哂石 個pool又齊廢事追
5星又加血又加會心
其實隻game有會心同無會心輸出差好遠 試過用格比再剋人屬 連爆兩下會心拳 第三次就打死左佢

我頭先打打下硬99黑畫面開返當輸。

早知唔打得咁辛苦啦

姐係點

今次可能7600分都穩陣

唔知做咩打打下畫面黑一黑好似關左mon咁 按返開就話㫁線，同埋之後再打又見到有人用斷線流，所以有人話官方修正左本人覺得應該唔係，係班人未開始洗分，或多左人課金怕被鎖號唔用斷線流。

排名開始跌 大軍殺到

有大王

做咩依幾日玩
好似食電多左

有新pool未

我都想玩麻痺隊+大王

一起身單抽 出拳龍 我呆左之後出悟爸

Really?

大號兩個20石中sp
可惜唔中大獎 屌
中一拳悟同超2悟

7400分頂唔頂到

七千名

我7480分6200名
唔敢打

我都係 一輸跌好多 決定SH

問還有冇師兄要首抽

英文版？

只要唔係日本app store download就冇分別
香港app store download有得比你揀語言
中文英文日文都得
但日本版就淨係得日文

見親泡菜狗都唔知點打
lag到連自己有無打中佢都唔知

我想要，之前課咗28福袋都抽唔中

排名無咩點跌

如何transfer 俾你，我未綁定

巴打好黑仔
不過我都係22抽入邊
抽到最後3抽先抽中
希望你呢個account好運啲啦

講到投胎咁

巴打知唔知有咩必殺卡出完可以再出RR
Youtube見人地用完單手悟招大可以接RR

多謝皇泉巴打，已接手紫大波ac

接到，我以為要24小時

嘻嘻，舉手之勞，模擬器自己刷的

5000幾分都唔知刷唔刷上去好 無時間

你要刷到上7500先穩陣
加上呢兩日大把勁人衝分
打極都係6900到
勁難先上到70000

正野

好人好事

好心有好報 祝黃泉巴20石中sp

小號依家7600 打埋聽日幾場上7800就穩陣

真心pvp 應該連最後既側滑都改埋去啦 雖然無以前咁屈，基本上一野比人連到尾

你連人都係連到尾姐

就係咁樣邊好玩。。估下rr咪公平囉，已經比課長課到一拳打你等於你兩拳，仲要有埋側滑真係唔洗玩

又出到紫波，還有冇師兄有興趣？

大家咁話

剩係課係唔會rank 50,上網睇片學埋 技巧先得，例如界悟睇片就知可以用到出神入化

我7千6都覺得唔穩陣

人用側滑 自己都可以用 都係公平姐
如果你選擇唔用呢個係你問題
其他高手識用前衝爆氣側滑 我自己唔識用唔通話人唔公平咩
其實我覺得隻驚重要性係技術>角色>星數，無技術打唔中人話知你成隊7星上場

為左2千石可以去到幾盡

2千石對我呢d 0課好多呀

咪就係

好似你咁講 人地一拳等於打我兩拳 咪又係照贏到

估RR公平條撚，最唔應該就係keep估RR

唔好講0課 就算有課都覺多
2千石做優惠可以慳番2百幾

係 估rr真係好講運 最想改善呢樣

冇錯
一條滿血, 一中又係秒咗, 呢樣要改下啦
起碼改到剩1/4血啦
一時人地好彩, 一開啲龍珠出得快, 連技搞掂一件咁濟
跟手RR又秒換出嚟嗰件, 咁已經玩完咁濟

不如話RR只係可以改用一次
有d仆街果頭出完 勁撚-6勁快有第2次

rank 50 嘅抽蛋機率係操控中，聽番黎嘅都市傳說

所以有堆人依加係咁拉打chok卡
之前都冇見人咁

笨大黑箱操作就真既 之前隔離dokkan比人爆大獲，最後派300石(相對dbl=6000石)掩口費

拳卡取消既好處

賭命二十抽，終於中到第一隻紫大波

新手
想問排名 太約幾多分 會有10000名？
得2000幾 係咪冇機會衝到

笑撚死 岩岩有場對手連續估中我兩次rr都要輸 我仲要估錯佢

連續打二十四個鐘 唔輸應該得

唔入10000係咪乜柒都冇
我放棄算

有強者卷

7500分有機會

報分 7千6 7千名

6千

七千五分 七千五名

7738分，4777名
我諗應於都穩陣

8109分 2943名
7712分 5000名

而家真係唔敢打 上落一百分足以置命

日日都唔同
今日傳超時空8出超3悟天格斯

Strong hold

7789分 收咧

點都好過兩女

大家打vs見丁超58多數用 綠悟爸定比達多

大家打vs見到超58多數用 綠悟爸定比達多

唔知聽日有咩更新

懶神秘咁 平時都有流出圖，今次咩都冇。

可能係藍色格比達

申利 改圖

單手飯 杜拉

估定真?

入game 睇公佈
skip 左布歐篇直接超

未來撚全面進場

真係有單手飯

竟然係未來隊！

隻黃色單飯會唔會又係op角打爆紫大波

小舞
整埋比拉夫大王啦

小舞係sp咩玩法 射機槍 回血？

單手飯

9估：死左之後杜拉格斯dmg +30%

單手定雙手先，
我要單手呀

單手飯又幾有新意

標籤又多個未來的混血賽亞人 之後又未來隊

18號就快有自己的五色戰隊

不如估埋會放邊兩隻強者入去超時空8伏人先喇

睇黎果兩隻17 18號係未來既17 18

紅大杜或者綠大杜或者黃細杜
呢三隻一定有其中一隻 走唔撚甩

我估幼飯+大隻杜

應該係輔助形唔比換人果d 特殊效果

終於肯出番d 混血隊

有新意 但我pass
楊過飯 我麻麻地 睇能力岩唔岩用

其實唔係唔比你出超2大杜同小舞
但點解跳哂布歐篇
就算唔出潛飯 青年悟飯 同惡布都比我地抽掛
正係出左布歐編既前篇既角色

多數都係加杜拉格斯防禦同攻姐
同時咪可以組團杜拉格斯隊囉

冇愛 pass

比我估中真係大杜

Fb係唔係聽日先有片睇?

除左爆炸姓既buff好似超58 唔係都幾難引人抽

Yes

當係Z定超

原創故事定可能叫 絕望的未來篇

被虐的未來人物篇

應該係Z / 動畫原創?
其實原著打完斯路有出場過(雖然被人秒), 但大機會同單手飯同篇. 漫畫會算係番外(1話), 動畫原創機會大D.

6480 放棄算

RP？ 6700左右就rank 50嫁啦喎。雖然rank50唔多好多野

唔會有片 超時空pool係驚鳩up完啲角就等出
Btw月尾step up鳩估出潛飯 3悟格，因為笨大想玩番混血隊

我記得上次都有片

可能太耐我失憶唔記得

黑悟有隊友啦
其實佢都幾好用 打撒亞人好痛

剋唔剋到大波？

上個月講過同巴打直播打pvp 唔記得左

今晚9黠有冇玩下？

有既就加下我g2cutsc9

剋到 我用閪悟空上8000

但要夾硬拎排骨飯黎加佢血 先破到百萬 佢太脆 一百一十萬都要小心用

夜少少好冇

冇問題

邊位巴打主辦

剋到 成日靠佢打爆變態三人組

我

主要同大家玩下

根本屌打佢隻大波
過左20秒就打到佢仆街

我嘅黑悟只有4星

癡線最高自身buff可以係126%射擊傷

我無buff佢射/打擊攻 淨係放拉帝茲、排骨飯buff佢血等佢唔好死 盡快用RR搞掂人地一隻 佢就已經26+35+30 % 射攻

一樣姐 5星又無雙屬多左

之前step up係咁中佢 真係想屌鬼
點知佢係同期三隻𥚃面最㩒玩

組女戰士隊

張卡單手，入到去變雙手

紫35最抵玩
你當佢buff同打都用得
黑悟空個未來buff 仲係有潛力 再睇下

同埋依家勁既角色好多都打擊 唔buff射
紫大波話就話射擊 但佢雙攻好接近 buff拳卡比佢 低cost可以做更多輸出 係人都照buff打擊

黑悟射要30 唔係成日連到3-4張卡

個卡其實都唔firm係單手
佢側身遮住左

總之唔係mvp 17就可以rkip

唔單手真係把撚

楊過飯

佢出左勁撚多人造人 無隻打得既
新藍色18號 啲輔助buff幾勁 大技又好大機會麻痺 但佢係都要buff藍隊 低鳩能

可能係左手廢咗但冇斷

單手雙手都係一樣 無愛
對潛飯有愛多d 應該係今期step up

睇漫畫係有斷，得隻衫袖

我知
驚佢和諧啫 xenoverse2都係左手廢咗冇斷

紫達換邊隻好

紅大波

有冇巴打想試下pvp

冇人

新手想問咁組係唔係最好？

悟爸

換走排骨？

想問轉去唔同OS係咪會冇哂D石?

係

added 冇覆

岩岩睇到

總之組一隊撒亞人就是了，但是一定要有悟爸，還有超3悟都要入

好勁呀巴打

巴打承讓了 刺激

因為我見我低星 所以之前唔敢升
anyways thanks

下次再打
學到野

一於咁話

依家pvp好多人都5,6星
睇黎買咗福袋真係有樣睇
btw,零課戰士

俾條lag狗搞到冇左49分 差啲跌出一萬外 屌 唔打啦

聽日起身就跌出

上返八千 唔打啦

8000分？

八千名咋 睇下頂到幾耐

我全日跌左400幾名 應該無咩問題

你高分先跌咁小 好多人打到上我果分 不過聽日再扣返一百個左右應該都ok

而家7117 好驚頂唔住

唔會啦

會唔會一晚有2000個人

屌 2000石呀

玩左兩日，呢個account值得開波？

冇紫波唔得

當堂嚇一跳 然後得淡笑

除左一拳悟同界悟其他唔係主流組合
單手悟都係偏少少
就算抽唔哂最強戈啲
都起碼紫波、悟爸、格比、超3悟是但中一隻

如果綠達+大王+基紐隊長 都可以開 都幾勁

樓上有師兄派紫大波帳 要來開波

thx ching

thx 我追下post 先

打rising battle, d ex/hero應該升左398先定升左level先? 打到2000lv 布洛尼未升晒d ex

2000，冇2000一拳比人搞掂

lv優先

pvp d華麗之都好似出多咗

多謝兩位巴打解答!

ching 可以俾我？

得7000分都連出4場萬分大佬點打

咁先好啊 羸左加百分 輸左扣10幾

係 見到一定比心機打 輸左都扣極少

點解你地紅大波會星星 我一粒都冇既
要點先升到星

最驚係見到45rk 呀 佢斷一斷你就成百分係度ga la

打rising battle

最驚係見到45rk 呀 成萬分斷一斷你就成百分係度ga la

7652分
6896名 穩陣？

開始排唔到人上唔到分

7602分
8385名

7652
7141名now
睇完你講仲唔敢打

打多局
贏到條友8000幾分嘅
7695分
6453名
成堆人喺7600分範圍
收檔了。。聽朝返工
夠10000名啦掛

屌 頭先排名九千四 贏左一場七十四分上到七千八排名 咁就差成千名

打左成晚終於5600上到7612 希望夠 唔敢再打

排九千幾 仲有三個鐘頂撚住呀

可以，但要今晚10點先可以做到引繼

首抽一千石選紫波池，再一千石選超爸池，呢兩個暫時最有用

佢老母 俾個48 rank lag機撚搞掂左 嬲嬲地課金當派左石算

課完再衝分

RP7812 排5728，save

屌你老母 6000分打咗幾場都係同啲9000既打 個撚個7星 點打

瞓醒隔幾個鐘得返8246名
跌咗800名

麻煩哂 我有冇d 咩要做？

7星咁驚

先開一個google 帳 ，跟著用私信告訴我

如果得閒，其實也可自刷

1000石入紫波池，1000石入超爸池，如果中到呢兩隻，就唔需要等我個帳了，不過有點難

到最後都抽唔到超悟爸 等強者2復復刻

真係跌到一萬外 屌

由半夜6000幾跌到9000幾名

仲有15分鐘

即刻打多100分上分7千幾 好在有起身睇姐

咁多???

4250名
好野有好多野拎~

好多人around 7600分 呢個range 屌 下次早啲上八千先

一晚就6千幾跌到一萬外 呢隻驚完來真係咁多癲佬

今次跌得好撚誇

可能而家係美國時間夜晚9點，我地番緊工，佢地食完飯係屋企玩緊

要7600尾先夠。。

今次2000石先咁癲
之前排前到幾千名

7700 表示無有怕

7千7 都係岩岩好
個界線就係7千6同7

未來杜:換走嘅時候自己回血,上場嘅時候+射攻。依自己隊死咗嘅角色數增強自身能力

promo video都要比黑悟打一獲，柒到

唔該哂師兄

舞：特殊技三格遠 打中就爆對手兩張卡。
上場時自己+抽卡速度，換入後備時+隊友傷害

都幾肯定呢隻會係$198包

冇興趣 終於有個包係可以SKIP黎儲石
FB 屌哂鬼 心諗人地佛心你都唔識感恩
如果次次出都要你抽, 邊得黎咁多石呀
過左個新年咁CHUR出咁多有質素既角色 之後抖下好應該

除左單臂飯其餘都冇興趣 不過如果z能力剩buff混血就都難搞

真係為咗2000石可以去到幾盡

好想要黯然銷魂飯，决定花1000石

全部都唔吸引，每日20石抽算

啲tag太難入隊
混血已經沒落咗
超西隊又大部份Z能力都係加純西
除非今次3隻SP&2隻EX 全部Z能力都係+"未來"
咁就可能有啲潛力整隊未來隊

混血隊要等到出潛飯+3悟格先再次掘起
如果buff未來tag 應該pass

岩岩訓醒
7652唔知入唔入到

100%係未來tag，你睇佢宣傳打黑悟就知

不過而家混血啲Z能力都幾齊存
如果新嗰兩隻係勁嘅話 可以配隻超2飯/悟格
都可能組得返隊混血出黎

仲有悟天同小杜 兩隻5星會加埋防 本身能力又唔差

未來悟飯條片咁遲都未出

未來飯果然唔可以做楊過
以前話唔知咩原因 唔可以cut左隻手落黎

高打攻同有回血能力，有未來tag同隊就自身能力大幅上升。
死嘅時候會比隊友強力buff

有啦

真係加返隻手

果然係仲有手

雙手飯但單手出波
未來tag，但組黑悟又變咗兩隻黃色，睇唔透

censorship真係仆街，搞到動作好怪啊。應該比opt玩家show唔show斷手嘛

好似google play要改做15+先可以斷手

未來tag但又係黃

唔通坐輪椅又要15+咩，又唔係動作上被人扯斷手。天生一隻手唔比?

如果真係神鵰俠侶game會點？

有雙手但用單手d 動作好柒

我諗起動畫版

有雙手的單手飯

單手飯（雙手）

因為評審有一項係身體分離或殘缺

我767幾最後一分鐘睇排名996x

雙手雙（癈手）

飯

入得
9426名

悟天悟斯超1 同幼飯 復刻

pvp又係ex杜

7612分有9811名 好彩

廢手飯:未來角+打攻
超2杜:未來角+射防
舞:未來角+血
EX17:+人造人打攻&打防
EX18:+人造人射攻 &射防

仆街 最後排名8970 del左成千條友走

3542 今朝見到4300 無打多陣
屌早知打多陣上3000內

單手飯死左成隊永久加

好惡

新呢批d z能力%數好高 連ex1718都係

20石 中未來悟飯

仲要加啲咁實用嘅野

呢兩隻五星咗有分別

睇真啲飯都係

悟飯都加混血

癡撚線 五星加31%打攻 未來同混血殺
好撚勁喎, 有未來人係隊, 加多40%打擊傷害
死左之後 加全隊30%打攻 未來提升傷害15

淨係計黑悟空 已經 26%射攻+31%打攻 + 30%打攻 + 15% (死左)
有未來人就已經BUFF到自己做 31%+40% = 71%

20石中左

超58隊有新成員可用

仲以為小舞係撒旦級能力值 點知係正常水平

邊隻?

人造人啲後備角變到好充裕
"打 攻&防" 同 "射 攻&防"各2隻
組純打/純射都易咗
不過用黎上場嘅唔多 仲要成日Z能力加其他tag

掉1000石落去睇下咩環境
結果一隻都無

悟飯 有超西tag

上傳圖點解睇唔到

廢手飯入佢啊爺嗰隊除咗自殺都冇咩用
同隊冇未來+唔到40%打攻
Z能力純西多 根本食唔到,自己+未來同混血 其他人又食唔到
炒哂車喎 點入隊

有3000石抽唔抽紫波好,仲未抽到

下次排九千幾真係唔洗再打 佢del左成千個人走 正身見到以為唔夠分 走去打 由七千七輸左跌到七千五 本來有都冇左

係, 自己既BUFF都拎唔哂
仲要自殺先有用

照咁計 除左配黑悟同抽到新角基本上唔洗用

一係玩混血主力嘅超西隊?
上場:超悟爸(超西+打攻防) 廢手飯(未&混+打攻) 大隻杜(混+打攻&會心)
後備:悟天(混+打攻防) 2飯(混+打攻 ) 大隻達(超西+射攻&會心傷)
咁樣如何 超58做上buff機 主力係廢手飯 最尾大隻杜上場,雖然大隻杜嘅戰鬥力唔多掂 但係有飯個buff應該都OK掛

大隻杜換做悟天格斯啦

除左配黑悟都唔知點用

換做悟格咪冇第二隻未來角囉 Z能力仲係自私食 而且帶兩張射卡阻住哂

我反而覺得小舞最有潛力

超58 + 廢手飯 + 悟天格斯

新鐵三角

拉帝茲加血 大隻達 2飯/超35
BUFF就純西隊
前面就混雙玩

我自己會玩黃未來隊
太正 剋撚爆依家最勁既紫色

黃混藍都唔錯
就超2杜+廢手飯+黑悟

超2杜+廢手飯+黑悟

後台BUFF:
小舞+大隻杜+拉帝茲(或者排骨飯5星)
勁撚高血 又大大力
前台互BUFF已經夠大力 後台就BUFF會心同血

Extreme 17、18號都咁撚勁
z能力

抽

依家Z1冒險會掉5星魂,記得唔好只做華麗之都

終於中啦

杜拉格斯隻新裝備賣得800蚊

單手飯唔洗5*都夠勁

恭喜🎉

再試上傳圖

想問下打邊關會出多d金/銀裝? Thanks

1000石掉左落去 = 1EX 9HERO

10 hero

有掉落率睇

我想問下一波新轉蛋係咪23號
到時又可以有PVP石派係咪??

麻煩哂

玩未來隊要抽晒今次個pool嘅人先得

應該冇新pool住wo

有冇人覺得 未來杜 張圖隻手好撚奇怪 好似初稿

有冇課長課左超2杜

30抽強者包1 得一隻sp 會唔會太黑

等埋札馬斯先啦

我0隻

有冇用都市傳說單抽？

睇預告張圖 以為未來飯會斷手
而加....不了

冇啦 電都晒埋呀咁抽

象徵式抽左2千石 咩sp都無（其實拎成績表啲石去抽）

我都係

就算抽齊都唔夠而家主流隊打 我就不了

夠
你自己數下
紫隊已經收左皮啦對住未來兩隻黃
黑悟空剋全部超西
你自己計下啲BUFF幾撚暴力....

超2杜+黑悟空+楊過飯
小舞(加血)+大隻杜(+會心)+(拉帝茲/排骨飯要黎加血)

雙加血 會心 打攻破百, 射攻又破百, 屌打全部殺亞人隊其實
超2杜又剋番紅色, 咁黑悟同楊過飯就無咩好怕

睇死佢必中卷應該係幼飯up

其實我想中單手飯架
因為都真係幾暴力下

唔要超2杜都仲可以玩下我上面戈隊

我已經中左隻幼飯 5星岩岩好

冇超58, 值唔值得抽?

恭喜

無課就唔好抽 有課可以抽兩下

恭喜颶風巴

有左會幾好玩, 多左個組隊既核心
算係一個玩法

但係唔一定要玩呢個玩法
暫時幾勁, 但有差不多既勁隊伍組法

你自己決定 有愛就真係要抽喇

必中中悟格都好 5星有加雙攻buff 等埋遲啲比古

會
今日20石中祖先

強者包20抽中兩隻SP

我都無悟格本身, 想中下
但我鍾意超3悟格多啲

屌我40抽強者包得2隻SP
一隻SP17號 5星左 一隻光頭
我隻光頭就快6星喇

提提大家 2月1會有m2卷抽 今次超時空都會列入m2

姐係悟爸抽喎正喎

你就好喇中哂3隻

到時機率就分散左，好似我玩左一百日多d都未中過幼飯，其他齊了。

我記得一開波出m1就中最近出既大隻達

你仲好啦20石中未來飯

未來飯幾好用咁 佢死後個buff無限死未來tag 又無限時間
可惜既係個人唔太好未來版既悟飯

比我啦

屌課哂都唔中 斷手飯 難中到on99
Btw
笨大唔出錢請配音？
呢隻大杜配音 除左招大唔同
贏同開頭 都同 紅大杜一樣

我冇核心超悟爸

慳得就慳

溫馨提示

唔好課金抽超時空

應該係第一頁提下d 新玩家超時空唔好用太多石抽

我就應該唔係新玩家
純粹我覺得斷手飯有用先課

WHY

有黑悟嘅話 其實抽下今次超時空都冇問題

因為會好似m1卷咁送

留石抽好似紫波呢d 一個打曬全世界既角好過

有用既角一定係咁出追唔完

溫馨提示黎

可以照抽

維護前我check 9103位
頭先結算又8297名
其實咩料
好多人扣分？？

我噙晚清6，70張券
1隻

好多斷線流

有呢兩隻清必殺任好快

望穿秋水終於有m2

20石祖先，強者排骨飯

今屆pvp獎勵又去返1000石
我估應該7400～7500分都夠入10000名

應該等到1週年又有2000石
Btw今次連藍大杜都唔課

2000石乜都無 開始留石等stepup

明智抉擇 已課定5次3000石等時來運到

所以溫馨提示大家唔好浪費石係超時空pool

連登油王

卡比巴先係油王

小舞萬能支援 乜都有齊既
加攻 回血 回氣 加卡片速度 破敵方手牌 降敵方卡片速度 出血，
buff又加體力
真心希望必中中佢 ＿

呢度有好多油王
我見新年歡樂包618都好多巴打課
課618基本已經係油王

好鬼死勁依條日本仔

病左
課左4 pack先中晒3隻
去訓先

好撚難聽

覆錯

平時入石抽幾轉先算油王呀

保重身體啊
其實我都病病地

見到YouTube文老爹抽左20000石都冇楊過

真正油王 抽超時空pool都用2萬石

thx 巴打
已承繼

油王

打到四千一分 抖下先

屌 第一名已經七千幾分 有冇咁快呀

未試過新pool 20石就中
上個pool 我冇中過SP fair

佢連d hero都差唔多全7變哂幣

一入場以為輸硬啦 咁都贏到

原來必中有超悟天格斯同幼飯

悟飯好型

我想要黯然銷魂飯，兩隻手我覺得都係爭啲，所以冇抽

5隻得幼飯唔想要
其他全部無 可以一戰

+1 除左幼飯 中其他都得

有冇巴打尋日更新完pvp就lag到傻...我lag 到switch都唔得..

Rising 仲要狂俾人估中

比達個80裝任想放棄，冇晒跳過卷

銀裝EX2全藍隊自動打啦. 佢一掉會會掉3/4個,唔太難.

2000lv 布羅利應該點組隊過

放咩落去好

我仲以為得我lag tim

要等強者2先有機會中超悟巴

第一隻7星sp

成個pool淨係中祖先，中到5星其他一隻都冇

呢兩日打pvp 堅lag

升桃白白 ex魔王 龜仙人 用呢3隻打

大隻達+主角/單手悟

20石祖先 超58呢

我隻7星係基紐

原來仲有個油王在民間
我一隻sp7星都無

超時7未中過sp
2張卷中祖先

大波pool 又reset咗出downloading呃人

d pool出極都係佢 其他出都唔出

基紐有2張綠卡勁好玩

我平民系玩家舊魔童都有6700/9999，下輪應該會buff佢啦下

點玩

黃菲係咁定到對方仆晒街

啱啱抽卡原來有大杜
跟住父子加力炮 好正

點解成日打中人再轉人再攻擊 都會比人閃走 已經禁得好快

原來製作組咁有用心。未來悟飯對每個人有特別配音

仲有其他人對每個人對白都有唔同
好似黑悟對大杜 58對悟空
所以隻驚值得課落去支持下

我覺得隻 game 最正係呢隻
悟天對排骨飯會話佢似魔童
悟爸對邪惡系譜隻隻都唔同

悟飯? 定悟天都會

彩蛋對於一隻GAME黎講真係SHOW到制作人既心機
同埋係同玩家溝通既一個地方

真心好GAME黎
算係 貴課有比較中上級既回報
好過好多GAME PAY TO WIN 再加完全唔掂既SERVER/ 對戰順暢度/ 作畫崩/ .....

隔離dokkan到依家角色都無聲音

點解賺到錢唔加聲

悟天
係pvp聽過1次
特登叫人fd開排骨飯俾我聽多次

未來超2杜 對黑悟有冇對白？

老實講 我兩隻都有玩緊
輪系統玩法 dbl優勝
輪角色心思 dbl優勝
Dokkan唯一優勝係簡單易上手 適合忙到連訓教時間都無既人
如果兩隻驚係同一時段出 dbl唔會輸蝕dokkan

混血隊好似好勁

隻dk睇落似純掛機game
其實dbl休閒玩都可以，唔打pvp囉

Dk打到無心機

我因為情義結用緊，但唔多見其他人用

純西太強勢 應該等埋月尾step up潛飯 3悟格出先有睇頭

中國新年唔知有冇活動

Global Server 唔會有啦

應該無啦 直接等318
318係撒亞人之日

大波pool由無古拉抽到5星左都仲未有大波
係藍同紫大波都未有

咁快講到3月既事

因為準備摺左佢

終於都抽齊所有角色

唔計超時空8幾隻新既 仲差大魔王先齊腳

16號外國上大波電影，唔知國際server有冇活動呢？

香港2月28日先上

反應慢打PVP真係食得屎

屌你老味打30lv都遇到斷線流
條柒頭連閃都唔識，我打死佢隻大波就斷線平手

其實點樣可以拳卡中出閃身？
成日比npc或者玩家fake

㩒完拳卡，即刻左右两滑

完來要撳完即刻閃
唔該巴打

飛到中間都可以閃

就算打中人連續攻擊2次 再轉人攻擊都係比人閃走 我都唔明點解

試下中左>按換人>前衝[未換人]>一換到出卡

呢招已經FAKE唔到人啦

有無人今日無登入獎勵
我連平時揀10石果個都無左

其實係有收到，可以去狀態改返聽日拎嘅獎勵

終於清晒所有關卡全星同任務，可以專心打錢同魂升晒d sp上498

原來z1已經改咗會出5星魂

呢排無論用4g 定wifi 都咁lag

我之前csl 4g勁順，依家lag到側滑都唔敢用
屋企wifi好少少，但都明顯有d lag

可能server問題，過幾日先再打

唔會fake 唔到人，pvp 講玩節奏

用拳卡即滑，滑多幾次等對面有錯覺咪得

呢招唔係用黎儲龍珠既咩
我係咁鳩滑 人地用拳滑都唔會搞到我用左瞬移

長短距離用射咭係咪有分別 出左射咭之後人地閃完我未推前已經俾人出咭打緊

禁卡未滑個時 對方滑係會閃左，所以都會fake到人

係 係短距離用完波卡後 可以用前衝爆氣/前衝爆氣側滑，而遠/中距離只可以前衝側滑

個server 係咪有問題
連續對左6場電腦

儲返5000石就手痕想抽紫波

捱到月尾啊 月尾實出新pool

紫波應該可以捱多一陣悟爸都捱咗咁耐 ，仍有好多人用緊

紫波應該捱到好耐
係得高傷個d角先唔come擺(2飯 m達作例子) 好似紫波呢種多功能效果先come用

屌佢呀
啱啱先新增幾日刷得咁辛苦
今日先用體力打靈魂任

未證實

呢個pack2 冇咩邊隻有用

應該唔會掛 m1無rising pool角，但2飯 單手悟 達斯 古拉 58都係rising pool

呢個係reddit user 9估，唔駛理

全黃幾好玩 只要對面冇兩隻紅應該都穩

但一隻buff完既格比達都夠殺你2隻

屌佢老母，set到我昇龍選咩卡個ai就選咩卡，sl都sl餐死，班友係弱鳩智架

比100分果兩個一定係刷分狗
一來技術唔撚勁
打打下自動斷線
雖然送左百幾分比我

真係哂鳩我時間，想升下人都唔得
Sever已經夠垃圾啦

唔係咁易架 洪師傅

唉 冇悟爸打pvp好辛苦

綠柒達都好好用

超58 buff屈機

小號download 7龍珠 金字 龍拳
中藍大杜

20石？？

係 不過想要距外兩隻多啲

恭喜夜藍巴

Thanks 師兄。琴晚試咗轉人開始有改善
不過重有一個問題 好多時用拳卡比人閃走對方都即刻用拳卡還擊 點解我閃唔走
相反好多時我閃走左用拳卡又捉唔到對手 我都已經禁得好快

仲有2張必中卷嘛

多謝 可惜大號全he

通常我都等對手用側滑個下先出卡/普攻

點知2張係幼飯 即刻會屌出聲

我覺得我好有可能係咁

連輸十場on99

輕鬆d，換下隊玩下啦

點解GAMEPRESS 同DBZ SPACE 既掉率唔同既?信邊個好

我信後者

紅大波粒波魂好難刷
仲未1500到

做任務算
d星冇心機清

紅大波有個要昇龍打250萬傷害 做極都做唔到

新手玩左10日得呢啲 有冇可能做到？

發掘戰鬥 > 悟天,細杜, 弗洛斯特 各攞100Z能量放BENCH (藍Z攻BUFF)

出場:
藍菲儲昇龍 > 主要能力攞必殺卡 > 送死
弗洛斯特 > 主要能力+傷害 >送死
藍大波RR

唔該晒巴打 我試下先

頂佢，20石ust8，出downloading ，he斯路第二形態，明明4星緊又冇嘢升

聽日有兩點就有第一次必中了
只希望有新角

大號無咩所謂 係希望小號中未來飯/小舞 可以玩下未來tag

仲未抽中新角

幾場俾人暈兩次 我打條撚咩 垃圾驚 我十場又冇一次暈到人

日版小號中咗兩個大獎

依家想要大王, 玩下基紐隊長同綠達隊
再唔係玩黃隊我都有黑悟空五星同排骨飯五星

中小舞

舞+1

又中大杜

必中出幼飯

中 小舞
唔知點用
得隻黑悟係未來team

必中 中悟格 之前抽左8千石都唔中 收貨了

中殘廢版悟飯

一樣

中左悟格 正呀

中幼飯 好波

我都係呀屌

屌佢老母多謝Bandai

小舞+2

我都係，但之後20石中小舞

中大杜

中悟天

聽日又有垃圾池

如無意外又係 d
唔知乜7 加埋一齊既池
仲要無20石
我諗應該係混血撒亞人池

我覺得係純色 應該係紅 紫。

其實混血殺亞人隊幾勁喎

之前一個唔留神都比人三炒

呢加上50都好難
個個都好撚勁
打得都有點辛苦

小號又中藍大杜 大號中幼飯 即刻屌出聲
大號無loading中悟格都好啊 可以上5星，偏偏中幼飯

仲有一星期 唔知step up出咩
Btw 過幾日仲有vjump料

唔會咁快step up
應該係legends

純西有超58 buff 混血有未來飯buff

聽日美國上影，唔知有冇特別活動

4個pool 3隻sp，今日發生咩事？

前排有次都試過3個pool中2sp(唔係必中pool)

today is your lucky day

想知新轉蛋pool邊隻最好
利申必中卷中超2杜

如果玩未來隊 應該係小舞>未來飯>藍大杜 (血量戰勝一切 )
玩混血隊 藍大杜>未來飯>小舞 (混血除左閪包無其他藍屬 所以藍大杜必備 )
玩其他隊 未來飯>小舞>藍大杜 (未來飯死後buff感覺太正，又可以玩孫一族 小舞技能都唔差 )
以上個人意見

唔中未來飯 都無用

等下星期新pool 希望會係潛飯

小舞

大獎 小舞

炫耀下先 同韓仔撞隊 落場一樣係2紫1藍
好彩贏左
Btw單手悟堅坦得 綠卡比哂佢用大絕又可以暈 好實用

我想要悟格呀 2個號都冇悟格

小號中大杜

呢d運我真係未試過

你粒粒天皇巨星

要悟格多過想要新個3隻 為第時合體隊做準備

意外黎姐 咁岩兩次step up係咁中

有無人拆左個package 係出咩轉蛋？

超悟爸係Master Pack 2. 超西鐵三角有排玩

第1個係有頭髮立巴

MP2 限定EX (MP1係薩波/杜利安/黃初菲/EX悟爸)
入GAME角色到有得睇

唔係
係巴達克小隊隊員

如果能力有天津飯級數 隻悟飯好似玩得過

仲未抽到超58的我表示期待

係呀！好sad 強者雲集2唔知有冇悟格

巴達克小隊打pvp